[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1280)

比利時上盤針

日假之王世杯死左
小星星 (2018-2018)

Slow

睇個樣又1:0完 贏波輸盤啦

贏就應該贏到... 盤就

jump

Jump

角細jump得

紅毛泥點樣gel頭

輸死人

半和加角大都掂啦掛

唔比利是

到底點撚解我要同黃俊同路

slow

上盤巴打要振作 唔好去IFC做傻事
利申 : 無持有上盤和下盤 ,skip左呢場

比利時上盤gel定
下半場345

世杯半和半細真他媽的穩

夠薑就場場踢到咁，收錢收錢

我係咪傻撚尻左

因為你也是燈

大陸可以玩埋即時角過癮好多，贏咗3次了

唉 點解唔忍手呢

點解我會買半大 唔買半和

到底係咁廢 定就住就住唔想入
勁多黃金機會

換走LKK啦

巴拿馬開始燥
應該就紅

咩係即時角'

下一隊角球? 狂追比利是

入左 2.5 3.5 係咪ifc見

半和杯

半和 半膽0:0 真係頂撚死人

點解要迷信強隊

唉jump

落街食左20分鐘野，咁就9c,比利時刷角機

1/1.5輸全格

長買半和既手足手持緊幾多個單位

買左上盤 補注1:0？

咩事咁多❌

點解我會買半大

角有15.5 升到2.1 入市良機?

Yes 又執二十

等有波入買角細

仲唔去排隊？好多人逼緊啦

開15.5 ! ! ! ? ? ?
買硬細 all in
送錢

15.5s

買無入球算 好廢

黃俊又中

2.5s 力頂

D強隊好撚恐怖,殺到大家一頸血

15.5b 入唔入好

如果一直攻唔入多多都有

sorry 講錯 應該係上下半場都有角球 開波前4/5 大細

係咩原因驅使你同燈閪俊同路呀 係愛呀 定信念呀 係傻鳩呀屌你個閪

屌 獲獲都係咁 對面個龍又上身

好學唔學..學法國 上盤針

個黃俊咁多❌都有人跟既

1.5大喎

半9全10叫爆區

仆街死啦去 比利時

入咗

角大

世杯個個都係神龍.. 除左DDG

上下半場角球都有得玩

唔係學德國 阿根廷 巴西先夠貼切咩？

個個變晒迪基亞

買半和都夠日日玩

-2c幫你叫

入一球 先再入角細?
btw 智慧齒巴打 你依家點部署

痴線 到底係巴拿馬死守到 定係比利時廢？

即場馬會主勝超低水

45分鐘2個都開唔到我錯囉

頂實牙巴拿馬

巴拿馬入呢？

迪基亞失左3球wo

diu 搏唔到

頭先以為你跟我對家

世界盃 下盤出神籠 上盤牛油手

Both

半和 半細盃

傻豬

魚拉突無個得

唉屌 比利時盤jumped

比利時1:0大家開心咪算囉

買埋英格蘭半和 訓教啦
聽日仲要番工架
屌你老母比利時 仆街啦

個個迪基亞 輸死賭仔

開多兩個corn 聽日m記加大

強隊班球星憑乜收咁高薪

下盤陣間補個1.5b 穩如狗

佢講緊 迪基亞(聯賽) - 技能神之撲救 神反應

唔同迪基亞(世杯) - 技能牛油手

迪基亞失左3場

請我食一餐

好多人貼飛買左 -1.5,-2 球

馬會開心仔

一唔買就中哂

唔係點引到你買上盤

上盤買到驚

啱啱睇完張敬軒演唱會
南韓咁都輸盤

下半巴拿馬會紅一件
會開上盤

巴拿馬死守到底
無入波 @5.20

真迪基亞就變左牛油手
你話係咪好諷刺

突尼西亞大家識點買

最撚慘真果件

gchi

紅左特別勁

半和串起過關肥死未

上盤冇撚得贏

派

你係咪要埋比利時盤

你買左咩
走去睇GAY佬演唱會

請條毛
今日中三飛都係賺三草野
就算中埋corn都係多一草野

cls.. 又針

半9全10

比利時 1.5/2 b

買左咩

我唔信世界盃開到16角
除非有人落order ! ! !
呀婆都識買

機會率低過中六合彩

屌你2隊垃圾桶
半場一粒都沒
2隊00收檔啦

墨超先岩用

半場0:0 ，主win先得1.28？，馬會比狗買？

避左上盤 買左10.5b 唔好同我針

咩水位補

巴打你買左咩 你買咩都中 下次跟你買

想jump

角細 confirmed

買定英狗半細角大先

仲有人買上盤 好傷心

係比利時比狗買

得根仔先係

下半冇2角派返比你

馬會賺到笑

德國，法國，比利時 半場都唔知踢緊乜

全部上盤比狗屌

點解我要咁傻鳩買上盤呀呀呀呀呀

南韓個埸如無意外應該無黃俊反底飛 但12m呢啲意外好難講

大家吸收教訓,毋忘亞軍停

gun

仲有阿根廷同巴西
食晒屎咁

食撚滑啦

今屆12碼盃

不了

英撚
大家點睇

除左gchi唔知講乜好了

兩個corn即訓
快手 好攰

掛住半場數錢 冇心踢

俄羅斯上盤大勝 => 下盤跟住羊到啪啪聲
Sweden上盤勝 => ???

如果串幾場半和 係咪上得樓啦？

半和 半細 下盤

黃俊買左

屌佢老母
呢4隊輸左4k

聽日買冷門算柒數

上盤真係唔得？
好想支持上盤

如果有如果

踢到成pat屎咁

贏2粒 ok

下屆應該得

英狗 角大la

SICK BALL

下盤兩粒

細大細 三場

支持還支持 賭波還賭波 兩馬子嘅事黎

ok批准

長追半和算數 早抖啦各位

不了 起碼3粒

入佢456

15.5b ok?

隊隊泊大巴上盤根本開唔到 開到上盤既全部都係平半

2.5s

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌
德國上盤❌
巴西上盤❌
南韓下盤❌
比利時球半盤

仆你個街 每日入600都輸晒

和主揮手區

原來係你

你話架

15.5s要了

我強強死忠

你個名

出面仲讓緊球球半

anyone 1.5S?

都留意左佢一排了

你同俊哥堆飛幾似

打唔打算開個清盧

goallll

唔怕 陣間入5000買英撚 一鋪返黎

買上開下 追大熱門

10

1:0好啦 2:0好傷

屌你老母而家先入

下盤玩完

正臭閪黎 上半入一球收番半格都唔得

一開波就入 比利時比狗屌

Nigger頂撚住

goal

2:1都得
只要三粒波就夠

屌你老味 巴拿馬

玩埋今晚先channel
今晚要咩咩西亞 下盤受球半
再針首回合都破產

角球黨 依家入乜

即入

屌佢個闣

入還入 唔好刷角

上盤 頂撚住

屌，9射都入

靚到

48分鐘?

下力了 上盤-2

輕鬆到

正氣

仆街我早飛 球半/兩球

上盤都叫頂 戒賭未

半場輸半都唔得 下半秒入

456了 即刻補主4050主其他

jump定先

反底

比利是比多幾粒

下盤開始要驚

oh

俾多兩角 好眼訓呀

守守守睇你仲點撚樣守

大波-1

築起Nigger力牆

你唔係英格蘭咩

唔使補，gel頭

等3 0再升啲就補補佢

頭先仲有人話14號廢#dog

下盤GEL得未?????

呢頭屌完梅頓斯果頭佢就入波

刷角未！

角球黨 依家如何部署?

Not yet

Hazard入未阿屌

半9全9

唔屌點發力

下盤收錢！！

盧卡古 上！

半格賠1.4x

朱古力 456巴拿馬

角plz

入多2球啦快手

屌你又燈

呢件垃圾真係不鳥

有半一盤？幾時

大炒佢老母！

你話唔係假波都唔能信 下半秒入

比利時加油啊 同我贏晒買巴拿馬個班無腦分析o既傻仔啊

猜波好喇 唔好刷角

刷角未，兩個角，刷完我理得你幾比幾

巴拿馬一人一張黃牌？

冇可能冇角 算吧啦

巴拿馬好快拎紅

差d

KDB射佢

邊隊

到時就456

刷佢老母角呀

快手刷多d角

全10

差5球

平安鐘

開10.5s派兩個100

比利時1球就開始妹 下盤gel

Lm

巴拿馬飛九折出售

Me

殺半大

唔好gel啦 我怕反手奶野

支持 同路

9.5s讓飛

LM

真心比利是踢到成pat屎咁

暴力足球

開返13.5

客隊準備紅 再456

朱古力個盤應該都係jump

食枝煙冷靜下先

10.5b 針得

拿 開始玩野喇班友

差d 1-1

巴拿馬咁快4黃 中北美洲班友仔真係傻傻地
返去玩玩具啦

10.5S 頂到我都派100

10C

差啲

下盤 $1000

巴拿馬賤種學人刷角

我唔理阿 入多3粒先

lm

真

巴拿馬 即係邊到

岩岩入到13.5b@1.98

公海

運河

中美洲

召喚角細巴打

16.5s練心

快開2/2.5 b

快手2:0

請記住那關於阿根廷的教訓

上盤有望

14.5b

14.5b想入

10.5b手足大召集

刷角就ok

又黃

黃牌大cashed

追和未啊你老母

比利時班友知唔知醜架 對住陳金城朋友隊都踢到咁

無入球 100%

15.5角大針

快撚D刷角啦

完場一人一張

Cls 一人一張黃 永不落空

美職feel

你問過德國未？

紅未

完場未

快啲紅班美洲佬啦

轉頭換人又可以黃多三個

千其唔好贏波輸盤

同路

RC 0.5/1b ?

左邊開個波去右邊底線，之後右開返去左，已經四五次

3-0

7黃

jm9

1:1未

4-0

比利是守緊啦WOR 唔攻啦?? 又話強隊??? 知唔知醜?

Block 得啦

學巴西踢養生波

5-2（yellow card)

盧卡你條死力架有無腦

屌你仲有半個鐘 係咪同我冰角呀

幾時開埋紅黃牌盤

即場黃牌大收錢

唔好攻啦 因間和撚埋

比多粒

冰封角球

法國美洲波好鍾意拎牌

365有

迪布尼前面果個唔係阿古路耶穌 斬比佢冇撚用架

真係冇

應該真係無

大水牛

lkk收皮啦 屌

可以放假屌俄妹

11C

點解我會同黃俊同路

16.5s練心區

魚拉突無件勁

繼續刷

10.5b 叫爆

朱古力可唔可以正氣一次

成日舉手LKK

Cashed

11c

cashed

終於

入波阿 屌

-5C

10.5 cashed

屌你老母！過一關！今晚2點英格蘭同我贏撚夠兩球先收工

推

下盤瀨屎中

比多4個啦

Hazard首發入球未梅拿又炒 尼馬又炒 屌你老母

多謝強哥

發覺一鋪蛇睇c 幾準

12.5 15.5各一注角大 準備針一注

nice

我過緊關 差英格蘭上盤

呢兩日啲球員成日跣腳

收左錢

朱古力隊波都on99咁，三個人走一齊

來多3球角喇喂

推多4c

冰封唔該

手多多跟左其俊準備跳樓

成場波真係好養生 唔知仲以為練緊波

我單頭
唔睇好英
英我 9.5b

1:1未？

KDB射好啲呀

ccccc

14.5b 2倍幾

巴拿馬都贏得1球 咪撚踢啦

ccccccccccccccccccccccccccccc

比利是開始妹

人牆表示好準

ccccccc

角膽13

中

打陣機，一陣2點叫爆英格蘭

垃圾比多粒我ok？

唉 屌你老母

點解今解啲罰球咁鍾意射人牆，除左高拉洛夫……

cccccc

我朗呢

c呢？

-5C-5C

大波冇啦 屌

ccccccccccccccccccccccccc

屌垃圾比利時

大波已死

你當牙朗死架

場場都細波 悶撚到

落底啦屌

比利是係到差波仔

太耐唔記得，sor

又1:0完？ 然後英撚又1:0？

英撚3-0

無入球 要了

球證買左比利時

一球夠皮啦下

2:0

屌 上啊

屌你老味 場場都細波 唔好撚踢啦垃圾

屌下先入 大波-1

快

啲力架要屌㗎！

一講就有

sor,捱左幾晚夜，記憶力衰退

goal goal goal goal goal goal

俊咪中囉 屌你地老母 jer jer jer

屌 整多粒 求你

入多球pls

買緊冇入球竟然有波入
馬會救我一命

呀俊破燈

講多兩次ok?

3-0唔該

俊仔

LKK終於有球好波

KDB腳面西傳中靚到

俊仔好波

針得

仆街 我嘅+2羊啊

整多球

俊仔破蛋了

要多球啊仆街

未完場呀

3.5b阿喂

2.5/3 b

Kdb lkk

入多球
岩岩補左注1:0

巴拿馬班人 擺明激嬲比利時認真踢

黃俊反底日

下盤GEL得未???

挽留

贏盤有望

整多粒大佬

買2:1 啦

lkk醒喇

Goal

大波CASHED

入多兩粒 揮手區

-5ccccc

3:0啦係都

終於破燈！
下次要硬英撚！

上盤日終於準備降臨

佢係好波就唔駛碼住陳金城啦

goalllllllllllllll 補多客ng gelllll

20分鐘 集氣入多粒 屌！

Kdb 成場傳失波
終於交到功課

c 呢

希望沖完涼之後唔會jump

全格OK?

唔係佢醒 係傳得靚

強對弱隊 終於有一場開得出上盤 比我追返d

懷疑撻Q

差兩角仲有無機

入波-2

-5c

入多粒開大！

3-0未

補左幾十蚊2:1

夏世三好撚獨食

16.5b

無買幫嗌 3-0

差4球

補個客3先

真係腳面片落去既

再屌埋世三

.....

邊撚個話比利是閪波既同我企出黎

Lkk 終於打出身價
咁多強豪沒落嘅情況下
竟然出到波

2:1集氣

入多粒先啦

上盤cashed

3-0集氣

咪gel

夏薩特垃撚圾

仆街
瑞典比利時突尼西亞
唔買就中

不嬲 但你又吹佢唔漲
有時真係靠佢突破

456

場場都得2球 悶撚到 無話大炒既

有冇link?

咁廢都驚 仲要咁多黃

正氣波

求你3-0

完場先派錢？

開谷啦

是撚但入一粒啦屌

cccc

反底!!!!!!!

決賽 啦
其他都食屎

尾關都唔中啦
正傻逼

俊仔大勝日

2:1@14.5

賽前講左, 盤同奧地利一鳩樣, 奧地利會廢過巴拿馬?, 巴拿馬總統同我有交情都係咁講, 呢場比利時最小3-0/4-0

轟多兩粒啦

差 1 C

14.5B 派100

巴

唔中最好

返底la

我

黃俊上

16.5b 我派夠200呀

2:1
3:0
都得啦

jump了

3:0

30

搞掂

3:0 ok?

大波 CASHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

比利時

goalllllllllllllllllllllllllllllllll

比利時最正氣... EXCEL又贏20萬

集氣成功

快到

迫害半大

正氣到
大波cashed

全格

Lkk

上盤

大波再CASHED

入多粒 2.5/3 b全格

入多球

買左上盤同3:0波膽

買咗膽3:0 會唔會又入㗎

夏殺特入波未阿屌你老母

Lukaku

呀goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll! Luuuuuuuuuuuuuuuuuuu Kaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa kuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!’n

反底 正氣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩Excel

補4-0 5-0

新魔獸！比利時朱古力

比利時正氣呀 今晚英國都會正氣 上盤日

加碼14.5B 派夠300

屌有買就追返哂啦

me

智巴3:0波膽

從此支持比利是

Tg
如果唔走就係到玩啦 走就係tg 唔洗比人jer

我錯了

我收100就得

屌 真係開比利時

比利時大船終於冇被擊沉

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌
德國上盤❌
巴西上盤❌
南韓下盤❌
比利時上盤✅✅✅✅✅✅✅

終於贏啦 1點派彩推曬落去英格蘭

ME EXCEL心靈投注

終於正氣

買左LKK神射手

決賽對賽組合 比利時對XXX

終於！

有冇下盤朋友出黎講下點解會gel

咁快gel

頂撚住先呀

都話反底

差3球

屌果個 就入波

俾多兩隻c我

11c 停左好撚耐啦

3-0
gel 下盤果d呢

Lkk 打出身價未
山齊士之流唔該賣返出去

G chi lm

3波在手仲點刷c

巴拿馬爭氣入一球睇下

終於贏錢

迫害半大屌

唔該呀

30冰封入球

黃俊反底 可喜可賀

呀俊苦盡甘來

個本好厚喎 咁輸仲有錢推落今場

C未

黃俊反底

幫幫手唔好gel 住呀

黃俊連續15個X後終於反底

全部都係買上盤既人黎

Lm again

夏神首發入球未

追角細啦

屌 冰封左C咁耐

反底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

英撚盤已跟牙俊

夠膽就3-2

立刻完場好嗎

完場未？

終於中番舖上盤

關咩GEL 頭事, D 賭仔以為開左幾日深水下盤, 會繼續開. 點知莊突然開番場深水上盤, 當D 賭仔狗咁撚

好波 3-0

傻B先會買巴拿馬下盤

交足哂貨喇算係

俊反底 下場英撚了

同上場友賽一樣... 正氣開上盤... 角球就上半多下半少

你唔早2個鐘講？

入多球好嘛

我屌，同我即刻快啲入返一球

角細一樣.... 殺哂角大黨依家開始殺角小黨

下半場得2C

今屆四強球隊經已出爐

其他種子隊去搞俄妹啦

是但入一球

乜鳩野叫深水

4:1 18倍 試下先

買3:0 定4:0好

快D完場

Same

唔好追啦 世盃尾段好古惑

比利事

巴拿馬

入多球4:0 3.5b

12.5c針

C想冰幾耐

首發入球阿

巴拿馬真係好撚多手

開到下盤派3個100

姐係個水好深, 你去下太平洋潛下水就知

G chi你 一到賽馬日就召喚你

比利時個勢好似想嚟多粒

比利時會收兵一陣踢撚傷

個11c 停左幾耐

俾多兩粒角我啦

盧卡古就算你入兩球都係要屌架喇
大水牛學人扭波

入多粒 俾多兩角

20分鐘

追一追

度過下埸好過LA

老漢推夏神

唔好刷角呀

一係就深盤 一係就高低水 深水盤 笑死

角細黨或成最大贏家

長追 俾利士

正氣 比利時

支持整多粒

唔買就贏

冇角ON99

俾多球 大家開心

夏殺

力頂3：0

自己輸波就奶人燈, 仲屌哂人老母/屋企人, 笑死

今日強隊正氣 一陣英撚gel

英格蘭要乜好

入多粒

14.5 15.5s點輸

差1C呀 屌

要英格蘭

唔知今次屌邊個好

屌。叫緊糊都唔開 快撚啲同我入阿屌

智巴又中

下盤

頭先gel下盤過啲人去左邊

傻仔先買英格蘭

盧卡古救賭仔

朱古力整多粒

盧卡古比多粒ok?

你唔係天真到以為呢到有正手gel呀

俾多球4-0啦

ccccccccccccccccc

準

好撚好彩岩岩11c

人生最後5分鐘，快啲3:1啦

365成日封盤 個心就黎頂唔住啦

完住唔驚黃俊 有信心

on9 停完c未

快撚d 4:0

g持

早幾日輸咗嘅呢場一舖過贏番晒

屌哂老母果d先會係正手

快啲啦屌

下盤想輸半都唔得 垃圾巴拿馬

LKK 帶帽啦屌

冰封c

垃圾巴拿馬

世三整返粒啦

含哂撚

完場未呀

唉 巴拿馬

3:1 輸半都好呀

連c啦好嘛

唔撚會開晒上盤，一陣英撚果場開下盤，針得！！！

差一球呀屌你比利事

唔敢追下隊入球

英撚照上比你睇

黃俊破燈 真係好開心

我俊在嗎

上盤日!!!!!!!!!!!

一見人gel就屌
利申下盤

全黑巴呢場買左好多?

在呀。

黃俊反底喇

反手gel 好黑人憎

英超同西甲德甲班撚樣唔同
阿古路都入左粒

過緊關 英撚上盤尾關

半9全11殺幾多人

你三場上盤？

支持

呢個真

謝謝，希望頂住全格吧。

比利時10.5b x 英撚

飛都唔補?

角細中

10.5c 好彩cashed

無事架 同路差一場

加油

角細盃

Where is my C

好大注

leaving

補十蚊ng 啦俊俊
今場同路架

巴拿馬絕殺兩球ok?

俊仔，英國有冇信心冧庒

8張黃牌 暴力足球

連C啦好嗎

信念ok?????

補c啦好嘛

俾多4c

第12角叫撚到...

迪布尼終於黃

韓狗暴力d

齊11張會有神奇嘅事發生

批准

最開心係睇倒d jer 撚左一巴右一巴

support 俊仔

12 C 收工

心靈支持你破燈成功

俊，一陣英撚一起贏好嗎？

molamola

下半停角停到

已經輸到傻左

突尼西亞睇戰績好似無巴拿馬咁廢

Where is my CC

朱古力卑多粒

入左波仲唔停

Ng 真係不了

入多粒啦屌

早d訓教算9數

+1

無入球仲有1.11 4俾0 OK?

比利時輕鬆

岩 雖然唔知點解俊仔要搞我GIFU

輸撚到唔識賭了 屌

角球旗戰術啦 唔係要我教下麻

呢鋪我撐你啊

CCCCC

有條傻西仲係咁屌哂俊仔屋企人, 又話人全家死. 但佢講野應該冇人睇到,應該係狗會通緝犯D 老死來

13

Ccccccccc

輸了兩百下盤

我愛高圖斯

Bel ng

終於有隊正氣波穿晒盤喇！

比利是gel

呢個13角真係世界級

12.5

痴線 12.5C都無大

獌日
下場球玉lingard

刀仔又中

Dodo中角膽

完場未啊30波強啊

屌 唔計C?

刀仔好似連中左好多盤

穿深盤

呢個遊戲好難玩了

吹停左架

365cancel左C?

好的！

仲係12

可能BLOCK左 無睇到

只係我覺得
你嫌人地燈 或者可能係自己燈死人得唔得

玩開傾開傾熟果D一定唔會真係屌柒黃俊俊仔
但新面口果D 除左屌柒佢 JER鳩住 仲屌人全家
好撚無品

佛系大波妹, 請你出來, 賽前又話見到同俊仔想死 , 你呢家死左未?

角大 大波 上盤 比利時最正路

仆街真係捉路2日讓到仆街上盤全死，今日反而最不起身就場場上盤

智巴勁

讓主 cashed

真理

幾c完？

我俊 一陣英撚開到角大派你

小注姐
豪比佢

50年英格蘭球迷，英撚今場同我生生性性

-2cashed
上盤cashed

恭喜大家羊

叫jer狗躝啦

智巴真心勁

智巴連中兩場角膽

想買12.5 無買到

突尼西亞實力如何？

比利時GEL

係波膽 講撚錯

我屌你老母又差一角

皇出黎個班都掂 easygoal 呀朗 莫迪

智巴第3場波膽點睇

all in小組賽之王鳥

12?13?

星蛇EXCEL連中兩注 連登巴打反CUP馬會了

今日似上盤日 殺曬班轉風向買下盤ge賭仔

2.5大 + 12.5角細 成功收錢

終於同俊仔同路贏番次

見到365計左13...幾秒之後變番12

12

臨尾果下撲走之前吹停左, 所以唔計

英超top6正氣日

我睇球探係12

thx

感動

輸讓球羊波強但都係差少少

2.5s jump

佢應該無入 見佢無打到 可能訓左

上盤日

Son

強強, 收到風全黑巴要左下盤

神奇半場 比利是自己去買波

25倍

半9全12

又要入錢

1

笑死